鳩sir 港父 佩清入嚟

我部冷氣要換零件
點搵到你地大sir陶輝？

老豆搵仔貼晒陶輝電話同埋地址
有興趣你可以去搵佢

搵佢洗冷氣接唔接？